讀緊poly BSE 有啲問題想問下

我見連登成日話BSE依科係做狗
又話要成日OT 人工又低
又話係工程界地底泥
到底係咪真？
有冇有經驗既人可以解釋下點解唔該

睇你係做contractor 定 client 定 啊sir

做contractor 嘅話 成日OT 係真嘅
頭頭人工一般萬五至二萬， 升到咩位就睇公司規模同你識唔識run project。勁嘅，有經驗，做到Senior Eng，可到5-6萬.
係咪做狗就睇你觀點同角度 因為做工程要夾好多人 包括你大佬，蛇頭，個客，大判，Consultant ，啲啊sir等等。尤其做BSE, 啲野會急好多，有機會成日俾人追進度，一做錯就會俾人屌得好金。

利申 素人 撈左年幾

咁你自己做咗年幾覺得辛唔辛苦？
有冇諗過辭職？
因為我見啲人話好做得好辛苦
同埋成日俾人屌老母

我覺得未去到用辛苦去形容 最多係某段時間比較忙 遇到有啲自己唔熟嘅位會有啲壓力 因為驚自己做唔好

至於想留定走 我就比較睇間公司啱唔啱自己嘅發展 ，你個大佬關唔關照你 肯唔肯教你野，留喺公司學唔學到野 攞唔攞到牌。

而比人用粗口問候就唔好擺上心 因為工程佬係成日講粗口 呢個可能係做工程嘅其中一個文化 有時可能啲前輩只係想提點你

其實好輕鬆，只要唔好睇到咁重，無乜要求就輕鬆

明白了
其實本身我睇完其他post啲comment有諗過quit轉其他科
不過我依家知道要點做了
唔該曬巴打咁詳細答我